迪基阿原來係五毛

一個中國

49000

One HK, One Taiwan, One China

個背景仲要係紅色擺明講緊中共

佢口形講緊好波

佢個背景用紅色喎

Taiwan no.1

佢英國人應該講緊 sick ball

USA number 2

fifa?

Fifa what?

米Jer

明明講緊蓋世寶屌老母